侵侵輸左一個月後，cctoy 侵粉樹倒猢猻散，好耐都冇侵侵新聞上熱門了，嗚嗚嗚 ~~~~~

侵侵臉色好好=有後著
拜登等輸等坐監